﻿tweezersControlPanel
====================

Контрольная панель для измерительного пинцета типа BM8232.

Возможности:

- полная поддержка всех функций пинцета BM8232,
- автоматический поиск подключенного к хосту пинцета,
- управление режимами работы пинцета,
- удобное отображение измеренных величин,
- поддержка калибровки пинцета,
- функция Пауза — замораживание текущих значений,
- запись измеренных величин в файл журнала,
- гибкие настройки внешнего вида и функциональности интерфейса,
- поддержка темной темы,
- поддержка локализации интерфейса.

Выдержка из характеристик пинцета BM8232:

1. Измерение параметров пассивного двухполюсника R, L, C и нескольких других.
2. Вольтметр постоянного и переменного тока.
3. Продвинутый частотомер.
4. Проверка полупроводниковых приборов.
5. Простой функциональный генератор сигналов.


Ответственность
---------------
Приложение предоставляется для свободного использования, без каких-либо гарантий и технической поддержки. Вы используете приложение по своему усмотрению и несете свою собственную ответственность за результаты его работы.


Больше информации
https://riva-lab.gitlab.io/en/apps/tweezersControlPanel/

Исходный код проекта
https://gitlab.com/riva-lab/tweezersControlPanel/